呢首麥當勞歌曲真係唔錯

本身每朝去買都聽到, 之後今日決定google下
真係幾好聽

雞

繼續聽軒仔首潛水算 m記已經播緊

一陣再去重溫下